都唔知廢老嘈乜。人地講到明 就算立例 台灣案都唔會接受

死廢老